James同Faker好似

都係當今第一人
但次次都贏就我勁我carry，輸就隊友垃圾隊友廢
相信打得職業又有返咁上下料嘅都無人想做狗
結果艾榮出走，Marin死都唔返SKT打上路
最後只可以攬住班二線選手過世（JR，TT / Blank）

最後想講JR搶籃板搶走埋個game1
同Bang係S7 final 射個冠軍比對面有異曲同工之妙

許多年後，LBJ的孩子指著家裡的獎杯中放得最高的一座，

問LBJ：爸爸，為什麼這個獎杯放這麼高呢？

LBJ：這是你爸爸2018年的東冠獎杯，很有意義的。

孩子問：是因為爸爸要紀念連續8年打進總決賽嗎？

LBJ：不是，是因為裡面裝著你JR Smith 叔叔的骨灰。

係marin開價skt唔受 唔係死都唔返

仲有美斯

JR已經去左占士屋企被佢當沙包打啦

我Bang Carry SKT S5 S6 當無左件事？
S5 7x KDA 又無左件事 殺人機器 你當假架

FAKER收皮啦
阻住BDD上位
明明今年咁廢亞運會都選佢

yes

d fans都係一輸就賴隊友

執撚左佢啦BDD
MSI打到咁柒學人講上位

開8億喎
明顯有心唔想返去啦

SKT今年線都出唔到叫咩

佢想賺錢 得支那比得起人工

證明你根本唔識睇
根本faker就勁到痴線 淨係無限角色池已經屈咗8成中路選手機
應該得今年msi時期嘅uzi先可以同佢並列

詹狗輸波第一件事睇有冇黑哨
冇黑哨既話睇下可以賴落邊個隊友度
再搵唔到就屈落lue仔度
詹士永遠唔會錯

邊撚個faker

James踢緊拜仁喎

單一個上路未夠 還需要一個打野